[突發現場]灣仔告士打道準備夾金鐘！

推

推呢個

push

灣仔狗屋出狗

要死幾多次喺金鐘先夠啊，走呀

1752 顏色水
接仔放學

走

be water

Push

推 緊急！

pish

千萬不要落灣仔送頭

要零被捕呀

推推推

推push

推推

酒呀

坐MTR走啦

警總出來了，快走

快閃, 金鐘好多popo, 極大機會想狂拉人...快d 去第二到

走呀

走啦

求下你地走，比人拉一個都嫌多

快d走

灣仔入境對面pacific coffee 出面大量防暴經過

轉場唔好留喇

防暴已於灣仔警署出發！

地鐵去銅鑼灣啦

ㄧ齊走快d走

Be water
不受傷不被捕

大量犬

包圍緊

走啦, 比人圍呀!!!

推！

Push 走 剛剛上環岀左超過30架Popo car 一部旅遊巴

走！回家！

大圍捕

Push be water

聽日機場見

小心因為藍色鞋底比人捉

未散嘅好散
掟燃燒彈嗰班走晒嘞
啲犬先操出唻拉人
意圖好明顯

救人！

快走，夾

支持各手足，但要小心勿送頭

推呀

推
快d走 不被捕

落黎叫啦

入PP

唔好送頭, 要等10月1

大圍捕就黎開始

推啊推啊

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

推，不被捕

救人

放學啦

Be water

走啦 散啦 中計啦！

不被捕

快走

推啊

1820，兩架水炮車準備夾攻，防暴已包抄。

撤離路線：

金鐘 - 盡快經PP 入地鐵 / 上斜路去英國總領事館

灣仔 - 盡快入內街 經皇后大道東 再去銅鑼灣

中環 - 直接上半山

#逃生路線

個到幾千人 閃啦喂

推比金鐘睇

pushh

走阿，真係要走，會比人包

走啦，仲黎得切

今日早d退就好冇

走啦唔好再送人頭啦

灣仔入閘既跳啦
咪買飛

講過出水炮要走

Help you

早就講過要好好利用半山
但冇人理

721

91 機場見呀

be water 仲有成個月

大家小心，不被捕
同支那慢慢玩

金鐘情義結

散呀

走lahhhh

唔該大家幫手推，多謝

中環灣仔夾

出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車準備！！！準備隨時接放學！！！

Up

手足，瞄住啲樹掉，落晒地徙料呀，我都唔想，但要犧牲就犧牲啲樹、花花草草，越多火頭越好呀！

fake
news

前後包抄

街坊街坊

已經包抄咗

小心呀！
推

聽日

唔好行摩天輪個邊走

不受傷不被捕
Be water

走呀，'快啲散啦！

幫推一下

#上環 🔴🔴🔴
1824 水炮車+一堆警車 已過港澳碼頭往中環方向

超過20架
連裝甲車 普通旅遊巴
全部坐滿popo

fake news

推午老味 推撚爆

推 叫前線快走

tui

轉場喇

#中環
1830 超20狗車， 2水炮， 1裝甲 中環碼頭轉入 龍和道 去政總

fake你老尾咩

咁撚多條live影住

丟汽油彈 d人好假 明明一堆警察係度都丟空地

轉場

up

PP落閘金鐘好易被重兵包圍的，不要戀戰，打游擊。

推呀！
轉場！
不被捕

Fake你老母
P牌仔

屌 聽日仲要入機場架

未push 咪暫時fake 起碼一定有popo 先

p

撤！聽日入機場呀親

有無人落場叫，求下

轉場呀

我冇嘢講

推快走

快啲走呀

轉場啊

又打陣地戰
講幾次先肯走

持久戰呀！起碼到1/10，今日唔係end game! 唔好入西環送頭，冇地鐵呀！

警犬蒲頭

狗在狗總方向夾入金鐘

魔法隊ready
記得彈藥有限
要瞄準狗群/等狗衝埋來先好掉

快走！唔好陣地戰

推，

leave ah

出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！
出左顏色水，要捉人，校車港島沿線準備！！！準備隨時接放學！！！

兩面包抄

Pacific 紅底

走 推！

行完就閃啦

Pish

聽日機場！

比時間人包? 仲唔走

Pushhh

水炮係立法會
兩架

再推

屋企要人！

過尖沙咀

點救到金鐘手足？

幫手推比現場睇

其實我有個疑問
政府3 毛 mon post狗吹風今日最後一戰 做咩要順佢哋意同佢哋打？

推呀屌！！！！！

快啲走唔好亂戰

點

走！

金鐘Mtr可能會封
睇定仲有我搭就好走

唔好送頭

留意

推爆佢

推阿。

be water!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
不流血不被捕呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

見水砲就轉場，十八區，輪流用火魔法

齊上齊落

#chinazi
不要戀戰， 走啦，包夾， 要諗點走

走啊

聽住
企梳啲 望前面 睇清楚 拉手足 慢慢退

9月呀

返屋企呀

不被捕不受傷!!

推啊 be water

不被捕，不受傷！

PISH

推推推推推推

Pushhhh

Hope for the best and prepare for the worst

守完未 好轉陣喇！

增援前好走啦！

唔番屋企都郁下啦 死守做乜鳩

熄街燈

快走！

小心啊，今日出直昇機，佢哋掌握戰況又加強咗。

真心唔好留咁夜
今日出顏色水擺明想大搜捕

屋企要人

走啦 仲有聽日呀

我估今日啲火魔法 用得七七八八㗎喇 再唔走就送頭㗎喇

Be water
push

死啦....今次政府真係水洗都唔清啦

洗左咁多次，越洗越黑咁喎

Be water arrr

防暴繞路向會展方向進發

就算上到車都會查車
金鐘未封

地區的兒子需要接送

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

風蕭蕭兮易水寒，各位義士速撤！！

唔好意思 借位一post

大約6pm喺灣仔屌我散水撚個位巴打

我屌你老母呀

我叫人聽日去機場咋 撚有叫人散水呀
你就屈鳩我係散水撚 我頭先唔想引罵戰唔屌你
費事搞串個party

明知機場係春袋 都唔宣傳
你係咪on9㗎
今日要人 聽日都要人呀

兄弟爬山 各有各做
留唔留守 自行決定

唔該任何人都咪亂屌人呀
自己人唔係要嚟屌㗎

識佢既推比佢睇

總之 9月1 機場見

班狗會唔會洗返乾淨條街

有冇人可以話我知現場有咩需要依家收工去緊

前線仲未有人讀宣言